何妖今晚將出席八鄉北鄧鎔耀區議員在橫台山盆菜宴（白衣人Billy Tang ) 都會出席

元朗9.9七點半有人鏈

十分鐘，了解《香港人權與民主法案》

推